是日早餐

死廢青

一睇就知
返緊閪工
生日都返工

生日快樂 巴打

好豐富喎~

咩工

早餐食咁撚多，你担泥架

咁都多

好多，我早餐食條蕉就算

利申：担泥

唔好講咁多，生日快樂左先

你個名就係我心聲
thanks

37蚊

生日大餐黎嫁喇

thanks

廿二仲好後生啫

六十五歲退休， 計埋仲有四十年打拚

慢慢一年升一次職轉一次工

美國總統都有得你做

一年升一次職 我呢幾年就可能得
一年轉一次工 咁咪好唔穩定

金奶頭

他他汁金奶頭

食咁肥 不過都生日快樂啦

where

唔自爆

其實做人唔好咁灰，仲後生，讀書進修又得
轉行轉工吸經驗又得

只要未結婚未有負擔， 真係好自由。

信我！盡情開心

咪似我呢結左婚被困既人前講自由。

想食